【尋車】有冇全能嘅連登仔知道呢架係咩車？

馬車

認真求問

XH-48

睇落似 Rolls Royce Twenty

似係了